想問一下連仔點解我個post會係時事台睇唔到

我係一個超紅底家庭出世 你問我答

岩岩覆返巴絲打們問題發現個post係時事台見唔到
如果覺得阻既可以幫我移去政事台